[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4536)

屌

我

水手易到

水手讓主cashed

老鼠刷角未

水手入多粒

又鳩吹越位 屌

🐭刷

上呀 神船

上盤易到

水手3.5s

差神船 快

神船快入

水手踢亞冠都咁勁 唔似垃圾前鋒

老鼠秒針

2.5s jump得

負皮左 檢討下

差沉船 快

老屎班廢物，平時澳職蝦蝦霸霸

水手咁快入仲有冇c架

話明「神」船，隻船都「sun」咗啦仲要水手嚟做咩，啲水手無嘢撈咪轉行踢波
所以唔好睇少無嘢撈嘅水手，條「濱」周識打「橫」

肥皇講野都幾風趣

賤b又買咗？

老鼠起腳未

去加個水
水手已經入咗
本來諗住買幾多

-1 bo

澳職佢幫過好多人回血喎

10.5 沉船

有錢收=cashed

RAP

人地起3腳神船先2腳...

真 執唔少

貴精不貴多

痴撚線咁快入

半大 快

人地中場鳩射

Samsung fg

水手入多粒聽日即刻去幫襯

仆街兩邊都一角

唔輸盤先

叻

澳職全部垃圾 你睇下勝利隻黑鬼 佢好唔好意思出糧

一齊

識啲野 97.23%

幫襯c3 con?

水手入左一粒仲讓緊一球

水原藍翼禁屌

佢個勢壓住... 引主

廢船都有人要？

水手控撚到..

我船快

水手估走盤 買左上盤可以補波膽

悉尼解圍都唔得

真，仲有個托柒倫二米回傳
上盤變走盤

小球頂住

認真問 廢船有咩人識入波

小白揾唔到美斯唔識出波？

21
32
43

咁快入 無c了

廢船冇左普多同vill好似勁左

屌到咁...唔認為需要補

杜格拉斯

咁快入角大molamola

水手快刷c

仆街 訓死左唔記得買波

杜拉格斯..呀唔係 杜格拉斯先岩

老鼠ng

成尻日一輸就輸2注，悉尼下盤同角大

差你渣神船

控角

水手角大jump

悉尼原來地頭蟲黎

半場都過唔到

平時睇開嘅班霸變撚左學界

角大會唔會落到4.5一陣

老女人煎到塊牛扒熟9晒

垃圾船

開埸冇耐就宣佈死亡

日職同澳假差咁遠

神船上力呀

入未

還可以

老鼠唔刷角

水源半和

學界冠軍對職業選手

場波咩形勢 冇睇

神船針

55波

22個人踢緊 都好多觀眾
無落雨 個場地乾爽

點刷 比人屌到咁

Well done!!

老鼠凍到郁唔到

sor 負評
無睇你最後個句

毒船黎屌佢老母有毒架

水手完全睇住黎食 都冇出力咁

角大24？

冰c

水手即場角球點部署好

A

咁踼法好難有C

老鼠完全唔掂

Ok 阿當泰加特fg

追NG 水手好過

水手冇岩岩咁高壓了 半大有d 危

一開始買咗10.5s
跟住9.5s

19杯又開細

有半大未

真 收息咁收

仲係得1角

勝利船半和有冇機

船 半大 10 1 100

老鼠完場前都應該起唔到腳

中

大佬.. 老鼠廢到連向前傳波既能力都冇 冇壓力自然唔需要迫

me

Ok

連水手都做賤種我唔想活了

船半大 2個300

係咪一角完場

三星唔入就有機

澳假個水平係咪仲低過中超
隊隊出黎踢亞冠都比人禁住砌

ok thx

好

三星好撚茅 成日踢腳

老鼠要飛成10幾個鐘黎橫濱踢個豪無意義嘅盃賽

係都等返主場先出力啦

ok

韓狗

中國水平低姐 中超唔算低水平既

韓仔玩運動有咩唔茅

紅9佢

我了

韓狗出晒名架啦

Lm

悉尼追和肺炎水手未

最後有冇拎倒分

神船fg快

買左兩場Ng

悉尼波罅都hi唔到

係咪平時睇開個隊悉尼黎

如果紐卡素噴射機去踢會輸幾多球

畫

贏咗

日本宜家冬天
澳洲宜家夏天
飛到過去冇病幾個都算係咁

20

佢起碼識送下角先 應該唔會咁快比人入

有d攻唔入

所以一世都見唔到佢會有機會踼

2-0

2:0

水手正氣到

哇屌，水手成隊巴塞咁

2:0

好彩冇簡錯細波果場

神船入未

澳洲一哥岀到去廢撚到

繼續1c

有冇傻閪買咗老鼠

神船入波未呀屌

半大搞掂

悉尼返歸啦

差神船

水手

水手真係勁到

主其他不是夢

水手串左船

TOT做咩唔屌波？

水手交得靚到

追水手大球仲好

今日又有冇傻西買左澳職隊

日本一同埋澳洲一 以後大家識簡啦？

靚組織

時間問題

1.5收息NG 半埸未夠有錢收

上年外圍賽俾696撚，但今年696又俾勝利撚

神船打水手都好多波入 今場做乜

本身三星下盤轉買悉尼即死

神船半客派50個口罩

靚波水手

一黎hea
二黎澳洲波真係俾架仔技術撚狗

下場老鼠會大炒水手

30

3:0

30 cls

個死基層tot呢去咗邊？想派俾你

波都掂唔到點追

3 0 正氣到

買悉尼去驗腦未

買都買唔到...就3:0

廢到咁

廢到

做咩撚咁廢

你老味仲入 俾返啲尊嚴老鼠啦

麻煩大船整粒

水手轉左打nba?

痴撚線，悉尼係咪已經放棄左

埸波踼黎仲有咩意思

點解我揀左睇船

神船呢

澳洲佬真係唔好岀國獻醜啦

上呀 半客

點會有人買老鼠

3:0 仲讓緊一球

悉尼又係ON9 對勁既對手仲以為係澳職唔洗清波都得

仲話澳職唯一希望

點解勝利船咁屎

D鬼佬踢慣假波 出到黎比人屌打

兩隊日本仔 一隊正氣一隊西？

癡線
兩分波

日職繼續追水手

要買件仲川輝人波衫

買左主其他 老鼠冇老母生的 請繼續

仲川勁撚到

買撚左悉尼

屌一想買5.5即封

隔黎都入左3粒啦 神船你呢邊仲00 點搞
快手goal一粒先啦

日職MVP

追大波仲好

有冇ching有水手live?

改番名未

岩岩第三球乜撚嘢波黎

咁似我哋平時踢街場啲防守咁

岩岩見主其他19倍 搭個life返歸3:0

澳職隊都買 第一年賭波？

退返錢比我驗未

半大易到

個app 壞左？ 3-0 既

唉屌一樣
乜柒嘢澳職一哥
出到去俾人數

30日呀屌 要30記住利狗對我既痛

水手勁到

過完尋日仲有人買澳職真係要驗腦

大把人串神船

星期日悉尼炒番另一隊水手出氣

炸?

就算1:0個陣都冇波掂，仲話走盤

悉尼老鼠平時唔係好撚威鍾意控撚住個波㗎咩

純發洩

係

澳職出國變左小學生啦 買老鼠既第一日賭波？

悉尼唔係讓開人一兩球？？ 點解會咁

打假就得

老鼠33叫爆區

呢句真 人地呢啲先叫控球打法 唔係鳩傳哂時間

支持

主其他3.6唔諗了

水手絕望式禁屌

神船入波未啊 屌你個閪

🈶️冇人買第四球

英超第一對不知名聯賽第一

驗腦

唸起之前有個傻鳩出po話普通人踢英超 出足38場 會唔會入到一粒

繼續掃角細?

上年有賭開已經知澳職係亞冠係笑話

只想要C

神船學下人啦

睇左上個禮拜同琴日d波就知
亞冠買澳韓隊都係on9

日本球王仲川輝人

神船

係 最後補返啲4倍大角 夾住贏

三星gel緊了

角球旗都爛埋 仲邊有角

老鼠一離開本土就變廢隊都講左好幾年啦,
點解咁多人好似啱啱先知咁既

神船下半場一球貨仔算啦

神船加油

條廢老巴巴路同我講下半場會入返三粒

單蛇

悉尼平時睇住黎食架喎？？

番到去澳聯會唔會比紐卡素墨爾本嗰啲笑架？

神船入未啊！！！

都唔止老鼠 全部澳洲波一出到國就閪

有親韓國仔，想大都難

入波未呀船！

神船個盤好硬

神船俾一球先啦

睇錯對中岸水手係咪唔得

單蛇加油

老女人又貼狗飯

有隊墨xxxx 出唔出國都閪

船。仆街啦你入未呀

杜拉格斯入未

17號仲想打柒人

人哋都廢鳩事睬你

神船比粒黎先啦屌

好多人跟左單蛇

賤種老鼠冇角

澳洲妹俾日本仔強姦咁

三星打反擊 神船條後防豆腐做隨時輸

神船肯入未呀

神船入啦屌

集氣

上年6場1分 今年係第一場對住彪哥派三分

刷黎都冇意思

頭先邊個話買水手3.5s?
依家點部署？

悉尼=琴晚巴黎既再廢版

入定錢

神船搏多注1.5細

頂盡一球

波皮都掂唔到

呢幾日mark低曬亞冠買澳假嘅會然
馬會過幾日會出張白卡比你地

彪哥垃圾到

3-0 走地仲讓半一

日職今年勁到。。 亞冠 希望

咪係囉, 但係估唔到啲人好似如夢初醒

悉尼個班係咪就係所謂嘅正常人？

日本神奈川縣橫濱市 9度
澳洲新南威爾斯州雪梨 23度

老鼠當去旅行算啦

屌！我想踢波姐

水手呢兩年勁到仆街

半1...全...

差你渣神船 入返粒先啦

1

神船做乜撚野

得1角唔好踢啦

4 ，不能再多

廢船對啲玩身體質素的波硬係差啲

神船go

7

神船半客

空難啦 垃圾老鼠

直接屌波膽5:0訓教算

去馬

上場5:1人。屌你老母點入架。呢架船廢到仆街

悉尼似第一次踢波咁

神船半客24

馬Any tips?

老鼠有射門未 好肉酸

對手弱

1.46都重注一陣ng或者老鼠入你就閪了
同上次皇馬一樣

上場作客屌打東亞第一 靈車

等對中岸水手先射

有冇得投降輸3球

悉尼！機會黎啦

澳洲佬以為自己好撚勁 傳盤帶都FAIL

老女人原來又出毒水

其實我撳錯掣姐
唔知點解而家撳咗之後 閂咗個App但係都計你買咗

遮住個名以為係踢緊業餘

關得太遲

神船 fg 有冇得諗

老鼠1射

神船垃撚圾

唔准你話我老鼠
佢帶我贏唔少

Logo都無仲唔係餘業

角大有冇機 橫賓

不了

水手踢到咁似歐洲一線球隊咁老定

神船入波未 唔好斷我基層注ok?

對手業餘隊

我係即刻關

啱啱買角又係咁即刻關都計數

神船淨係響中場傳黎傳去

水手唔駛落底都456啦

Kobe轉身射個3分波未

神船差d og

半客

嘩 我屌 嚇撚死

神船爭氣啦 日職賣咁多分賺咁多錢 亞冠贏未

神船生性啦

唔要差d

5.5b上船

船差D OG

og la diu

熟悉嘅失敗船翻來了

差d有角

係神各差d og入自己龍

on9 差d烏龍波

上唔落... 控撚到咁 唔想叫春

垃圾到呢仆街船。要1球姐

老鼠有冇機會入兩球面子球

睇得出神船拎1分都滿足

有返澳職打水手

灰到仆街時跟你買左

冇啦 澳職演員邊識踢真波

神船係咁妹波 想攻入去又接唔實

中場搓波仔

賽前和波交易量好高

Hi

爛船半客針埋求指點

勝利踢緊乜9，下下回後之後失控球

因為起水原三星拎1分代表出線咁濟

有無手足想入船1.5S

神奇更衣室
下半場爆攻

小白加油

神船有神助

我船粉都放棄了
買水手5.5B 好過

垃圾船之前係點和到水手

5.5b？

神船嗰場半埸一粒都冇

好大個

原來神船拎1分就大機會出線 hea踢

有冇CHING比水手條link黎?

我大波粉
入入入 入爆佢

爛船連三斤釘都冇

恩尼斯達仲廢過彩櫻

抓飯

水手7.5s
神船2/2.5s

水手夠係但人地又咁撚正氣 一定掛住屌韓妹

不了

手持6.5s

thank you

老鼠班友踢完沖涼出去飲啤酒好過啦

神船半場後456啦

水手x船點補好

試少少5.5 6.5B先

仲有下半都唔知驚乜

水手既角球？

贏

買左船點補

贏緊做咩哂錢補

澳假番歸踢大洋洲冠軍盃啦

all in 神船爆入

船要贏多數上半就456

老鼠

神船下半2粒基本

澳職真係黎搞笑

佢可能根本唔想踢

巴打睇路十蚊廿蚊小注都輸緊過k

完 898

踢得假波多

今次轉下半

4.5b可能都危危地

三星就入

好
支持sob

做咩假封

諗起696輸比墨勝真係好笑

蘇蛇

快入 唔入我就飛去屌3星

神船換走咗華美倫

傷定廢

水手假波之力

神船屌你入未

半一全一

好多人搵我？

乖啦 3球啦船

比角喇屌

40

又入

4:0

船nba未

老女人

俾水手果場入晒啲波

屌，唔係要4:0，要勝利入

水手NBA左

兩隊都日職
神船快！

三星睇黎有機會入波
下半埸進攻好比力

老鼠冇老母?

冇越

$1700位巴打

冚家炸田鼠炸死左

岩岩你講完悉尼有機會...

收錢！

想睇北京FC 同老鼠打

北京贏啦唔洗諗

中超其實唔廢

船、藍翼，要入呀！！

已經輸到無感覺

今季長追水手

中超其實勁係外援 唔係本土

外援勁

小白12m入沒未

靠外援 本地球員廢撚到賴屎

沉船了

賭馬算啦 00踢黎做咩

all in定5.5s都得啦咁多位

船永遠都攻唔到去禁區

水手強攻緊？

老鼠第5球

船又假封

老鼠gel? 神船入味

轟咗 水手5.5大波

想入4.5b

老鼠終於中龍

得1c 屌你老母

水手神船55波 但都贏唔到三星仔

喂死基層 買咗幾多老鼠

水手好撚正氣

22222222

神船入未啊屌

9.5b gel左佢算

即場水手第5球

可以重注 （追數重心）

水手14c 派200

韓狗好撚茅

你條死柒頭

屌你老母啲韓狗真係好撚茅

客隊快啲入啦

兜腳爆頭

go未

痴撚線

宜家先一張黃 神船入未呀

跟

Kobe

水手真係完全唔俾面？

真飛

神船入一球plx

神船大波皮已收

水原神戶半0全3呀，屌你老味

入球比我補飛plx

餵唔到俾杜格拉斯

下一球收錢😍😍😍😍😍😍😍

神贏未，急！！

神船 快啲入球呀

笑撚死 你買左幾多 垃圾

神戶勝利船

神船呢屌 差你啊

lm

比12m未呀

玩死小白

老鼠有面子球未

仲唔入全部中武肺啦屌你老母

淨係知你輸錢

三星gel頭收錢

gel 下盤中

和其他@1000
投胎機會

唔使睇都知...
0-0完場.
臭西船

角細穩過閪

垃圾神船

All in 0:0了

封乜

屌你船翼！

水原下盤gel

3球 10 1

有

方祖廢撚到

神船上盤殺半

撐

三星換左個米9外援鬼前鋒

70 80 90
夠數

感謝老鼠提供笑話

入波啦咁

神船返去練多啦，冇心機踢

KOBE憑咩讓波

水手六球未

水手入未

變咗鐵達尼號

水手主其他未

又中伏

神船沉撚左

屌你神船0:0？

神戶鐵達尼

神船和都收貨

水手大炒格 4.5/5 收硬

屌 又中伏

廢船手足樂觀d 仲有屍執

三星半格頂撚住

神船比粒我啦

都岩

水手主其他

乜撚野巴巴路西斯

屌笑撚咗

三星入味

乜撚野恩尼斯達 杜格拉斯

神船入波啦

上啊

連個龍都扭唔過.gif

水原求你入粒

老鼠面子球/水手俾多粒先

繼續前進下一球水手

角呀dllm

仲未有角

咪係 仲話巴塞
巴菜呀嘛？

比球面子球澳洲佬啦

韓狗好守得

得個樣型

想問下9.5b gel得未

3.5出現了

主場玩死守 醜唔醜

3.5s練下心

水原入粒啦乖

神船0.5/1出現了

你又買左咩？ 又輸？

船入得未

唔係一直都半一咩

自膠 係入球大細

收到風好多傻閪買神船
明明人地今場和都出線
一定hea踢

水手封盤

水手封咩

5球？

角細 勝利船細波收錢先

嘈緊交

飛呢講我都識

水原入未

神船換人

仲好意思同人嘈

d鬼佬唔係好chill既咩 輸4甩仲咁認真

水手唔攻了

投寒了
投寒了

chill原來係咁解

船哥 求你一粒了

老鼠成隊: what up man. chilling as fuck

我已經完了

22個人44隻閪腳 踢落底出界都做唔到

神船唔入俾人入

買幾多啊 10$？

水原 你入一粒我先過到關 乖啦

係 但係都係贏 你輸錢

神船 求你贏一球啦

叫都唔洗叫了..神船斷鳩我

睇船個踢法根本就唔會入

神船入一粒喇

睇黎水手串神船既手足又輸錢

成隊拎去做狗餅啦 4.5b都輸

水手底線有鬼呀 冇角

神船D 人成碌木咁 屌

好on9 老鼠d mark人根本都無mark過咁濟直接跑過左

On9船 又水

又同路

4比0收哂油有角真係有鬼

睇唔到想贏

對住一隊咁既神船水原入得未

屌入未呀水手

角4.5b喎

點輸？

神船fg上車

輝人真係好型

唉冇得笑你隻綠帽狗tim

3.5b角都輸

笑撚死 7撚左就搵窿捐

神戶請你入一球 求下你

點輸

威

水手俾粒嚟先啦屌

0.5/1B都針

係呀

買咁撚小味撚po啦

你贏哂啦

神船吹大左

都唔夠你柒到上連登開po話自己戴綠帽

極限細角

仲諗住身為一哥可以掙扎下

咁你買幾撚多阿聰明仔

水手個場無5球我做一世食屎狗

馬會比你贏到執笠了

補左和波飛 咪撚俾人入都算數

水手3.5角大

神船我屌你老母

田中都出埋了

有神快拜

送去鑽石公主號做執房啦

7頭7撚左 唔撚夠嘈就係到吠

00咪撚踢啦

多你小小

唉水原入一粒都咁難

神船入一球就夠了

田中炒撚到咁

又反手又綠帽係威嘅

出個強陣0:0

垃圾船成場0射龍 屌佢老尾

半格仲想點

有撚用咩 你買豬個邊 傻閪閪

肯block未

死基層 又7

人哋戴綠帽好慘㗎

5:0未

琴晚r聯重創

角細撚入場未

你上下0比0 睇下我屌唔屌到你老母反皮

俾我玩多陣先

0:1未

豬個邊 咩撚野

垃圾神戶入波未

神船唔係00 丫嘛

就黎

水原入一粒啦乖

三星快入

反手綠帽狗你條女俾人屌緊

靚救角

d射波笑死人

老鼠咁都救到角

去賭馬算

01末

6:0未

屌你老母快撚啲入啦神船

3星入
神船入
快

三星 ！

失波有咁難咩 快手入瑋粒啦

俾多兩粒嚟

痴撚線老鼠學人救角

比粒喇神船

屌隻神船係末未入油呀

假撚到仆街 鳩射

神船係時候架喇

係囉 失啦搵隊
求呀

神船比粒啦屌

水手個場俾多粒嚟

救乜撚野角

神船入波未

小白都carry唔到了

廢馬雙劍合璧

神船好似有番d勢

如果0:0要扣分 依場仲會唔會咁

小白carry唔到等我黎

入波啦 神船 救下我

高比絕殺啦

垃圾船
垃圾猁

半1全2 好撚野 老鼠空難死啦仆街
唔想踢就咪撚害人啦

kobe!!!

0－0要直接出局添啦

屌唔係4:0完場牙

得返10分鐘 你估仲有半個鐘咩

笑撚死咁都唔入

搵次同路贏得唔得

贏咗買M記吃

入波喇屌

神船入11111

三叔執咩

角你老母咩 假封
入啦

3c
one more

333333

00 gel

有12m俾未呀 咪撚0:0喇

水手俾多粒嚟

水手入多粒啦求下你

6c

0:0真係

三叔呢球係成場最肉緊個球

水原咁都唔入

今朝啲波西到而家

神船10派1000

神船fg中未

又俾0:0波迫害

神船有絕殺未呀 屌你

水手勁到咁既

G持

完場收錢啦

絕殺啦 小白

係老鼠廢。。。傳唔夠兩下比人搶走個波

唉屌 斷場0:0真係on9仔

好彩神船細注咗

一粒都無 大波慘死

又救角

悉尼連面子球都冇

我條二串一呀仆街

寧願你輸都咪撚00

4c

直頭好撚慘

又爆我基層住 屌你個閪神船

真係慘 大波下半場入完一個之後又冇

其實有，不過把握力廢龍都唔中

好彩2x3

老鼠比兩個面子角啦屌 成場一角都刷唔到

-1c!!!!

好波！繼續！

又豬

波皮都拎唔到 點刷

面子角

神船fg入多注

咁都有

乜都4比0

on9船成場係度猜猜猜 中龍果d都係頭槌黎

C

水手80'果陣係咪角球中位3.5?

水手無5球我做一世食屎狗

神船入佢老母啦

神戶7成控球唔入波有咩用

神船唔入我叫佢做食屎狗

4c完成隊22個都要拎去做狗餅

Yes

sad

擺明特登 角又4:0 波又4:0
幾撚侮辱

神船絕殺未

比多一角都好

0:1

比人入啦老鼠 救咩波

Goalllll

Goal

73 74分鐘已經出3.5了

Wow

咁咪要大軍伐

神船！！！！

goal

神船絕殺有無人信

Goallll

神船！！！

Wowwwww

閪船唔入輸撚埋佢
俾返半格當我乞衣咩

Goal!!

小白靚傳

goalllllll

神船goal左？

神船！！！！！！

屌 補飛補左no goal

我船！

上水了！

百屌成材

絕殺

神船fg 兩注收哂 就係咁易

神船i love u

比多粒呀屌你老母！

屌神船絕殺......

小白神

單巴又贏

終於入

上盤2串1 goal!!!

鐵達尼無事 大家開心

神船1:0！

即買波衫 下場著

屌你 我唔相信自己買果隊會絕殺

真勝利船

2場上盤易到

神船goal

上個post巴打過關買左幾多

又龍都扭唔過

單！

原來入左 364封咁耐托柒咩。以為假封

單蛇又中

屌 終於可以上水

和波都晉級實he踢

神船勁到

跟左 多謝巴打

2m巴打又收可以cash out2m了

20萬囉 平注

單狗又買左咩

8號！

ON撚鳩 成場得一腳中龍就入波

單蛇 我了

太感動

炸啦

神船0.5b cashed !

佢買開最高額

我第一次買有勝利既隊係嬴

爆心

屌嚇撚咗成場

基層注唔洗閪

佢質落邊個球岩岩好俾條友跑再傳中 田中殺上去岩岩好

神船we trust

LM

2串1上盤

買得5k 照gel了

終於gel得

水手比多角

日假正氣

小白

單SIR贏幾多

留tg

日本仔幾時勁撚到咁

水手 5粒 thx

第二桶金

2邊整多粒得唔得

Yy蛇勁到

今日咁正氣？

勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船勝利船vv
我條日本2串一 好波

17萬

起碼都2球啦

比多粒喇船

東亞亞冠 5連上盤 先係人賭

2m

Lm 100

船

船！

悉尼gk靚救

日本波正氣!!!!!!!!!!1

想死

今朝唔信我主場杯

我終於破燈

水手爆角

5.5b奇蹟cashed

笑死 人地都無話派個個爭住lm

咁樣7角

船！！！

新力必

真係一球貨仔

1.5s
2.5s goallllll

我啲角

屌。。 場梅格 訓醒0:2

炸未

屌你水手贏到咁仲攻 爆我角細

同路收了

唉89分鐘先破我下盤

水手假角

屌你終於追返尋日條數

Gel得

6.5都爆

仆街
船絕殺
個邊5.5s咁都爆

水手 7c

兩分鐘3角

On9咁樣7角？

日職正氣波
帶我贏左6k

水手仲有幾耐

上盤2串1

同我一齊買 5.5 6.5 位手足

狗會好仆街86min封角

傻閪出黎講兩句？

船 我愛你

日假正氣到咁 兩場究極大船都贏

屌呀做乜冇喇喇7c咁正

派1000抽左未

水手真係痴撚線 咁都刷多3C

神船好球

80'買神船WIN 狗會好似都4倍?

連登全手足贏錢
係得話神船和波都晉實hea 踢果D先輸錢

原來真係假角
一收order兩分鐘都可以4隻角

真 阿派都識買

個個收錢 連登大勝日